論樣劉德華先係香港最屈機既明星

輪廓五官好完美,後生個種英氣,天生主角樣,同有種正氣既感覺,所以後來都比人講應該選特首
而且好多種look都完美carry

市井feel

武將look

黑社會大佬

浪子feel

成功人士

辦公室西裝友

搞笑

全部都咁型

整蠱專家好笑d

問過哥哥未啊？

梁朝偉先係

我屌打哂

劉德華唔係人，係神
好想買到佢既演唱會

哥哥carry到武將look

你貼個d 相 全部我都淨係sense到劉德華，而唔係市井定武將 個人形象太深刻，星爺都一樣

論百變一定係梁家輝

白髮魔女傳

成副奸狗樣

金鐘仔?

唔係華仔迷
但真心覺得佢好屈機

但係基佬榮嗰啲斯文書生角色佢做唔到

至少佢套套都識轉下造型
唔會好似宜家果d所謂男神 鳩柏豪套套戲個look一撚樣 唔梳all back就破功果d

送多個女人look

因為鳩柏豪唔all back真係會柒
陳冠a 後生超靚仔但到中年樣衰左好多,又唔型成個朝童咁
反而余文樂而家係最型個個

汕頭mix汕尾？

Fisherman都變撚左阿叔啦 四十唔夠就走哂樣

mk look都無

個人內外都咁屈機
民間特首

扮劉德華係out,
但劉德華本身係唔會out架

佢做基佬最啱 現實都係基佬

這個橫掃當年mk界

咪就係

有冇奸樣？

天若有情既華仔係最巔峰，不服來辯

浪子嗰套係？

屌你大陸落架?

濕晒

仲有特首look

葉孤城

唔記得呀！

爭咩爭
劉華哥哥朝偉金城武打成平手啦

MK老豆feel

殺手look，同反町隆史做嗰套其實好正

黃啟發

Gay佬？

甘大滋呀！

張國榮

哥哥先係第一 屌你老母

人地講樣你講百變

佢全部角色都係扮緊劉德華= =

無韓梓亮此po已完

咪就係話個個look都好劉德華囉 無咩大分別

猩猩+人類嘅mix 呀嘛

明㗎啦

所以未個個look都屈機囉

thank you

周潤發做皇帝有種威信係度

依個劉徳華最靚仔

未你老母
邊度鄉下
打字有鄉音嘅

仲有金毛劉華

雷洛個look好撚型

其實劉華樣同地位應該等同木村係日本一樣

無撚敵

做極都係劉德華

神一般的偉

睇得唱得跳得演得
人品又好
亞洲最屈機tim la

吳亦凡靚仔啲

真係好屈
天若有情 烈火戰車 賭俠

屌你老母搏屌就放你老母fb出黎!

黎明劉德華真係一生之敵

樓主，雷洛同天若有情華dee look都冇，你食屎啦好冇？

正想講 呢2套先係佢最屈機喎

基佬榮未慘做到華dee同雷洛 look

型但有種娘味似古代靚仔武獎
梁朝偉百搭啲

劉德華係連mk 碧咸金毛look 都carry到

全部都carry到個d其實係咪叫大眾look

AV 女優LOOK

當年勁多mk抄劉華金毛中分
但無見過一個係carry到

做唔到mk味

扮女人都咁正

追龍都咁型。

天若有情係房食煙果幕都無就食屎啦

靚仔 就未必
但型到仆街
真心屈機 依家lee 代邊有人可以同佢比（劉華全盛時代）
上一代金城武 就可以比

賭俠1999定唔知拉斯維加斯，染白咗個頭都唔覺得柒，仲有少林寺光頭和尚look都係型

個金毛look做乜

其實同Peter chu 做嗰套白頭look好好型

講起 我曾幾何時覺得梁家輝個樣唔得
直到睇東邪西毒：

正到痴線

相比劉華，呢三個垃撚圾啦
劉華戲未必特別好，但佢成功演到好多經典角色
樓主貼嗰d 都未齊

點解仲未有大隻佬同肥佬

女人都得

又唔係講佢人品
是其是，非其非呀嘛

會比負皮你

得啦屌你老母講咁撚多次但冇放過相又冇放過ig

服裝髮型不嬲係設計師搞.以前髮型look你都可以拎黎講 .同埋係論髮型定論樣

石家寶>all

阿飛正傳入面哥哥係做主角，華仔只係配角。

真係好撚型

咩髮型都carry到又係屈

當梁朝偉死

未去到最屈機嗰一個
但都係最屈機嗰批
2000年代嗰陣真係好癲

劉特首真係好型
係香港人既典範

講英氣佢真係第一
講憂鬱就梁朝偉
不羈就張國榮

睇過異度空間就覺得張國榮既憂鬱唔會輪比梁朝偉
明明套戲都幾多不安位，張國榮本身又開始現老態
但佢仲係好吸引人，個種憂鬱又溫柔既眼神…
我全程一邊驚一邊花痴

流氓醫生-梁朝偉

木村依家喺日本係地底泥喎

亞洲最撚紅呀係劉華，台灣果套我的少女時代你就知

歌影視3線都掂，填詞都ok，計成就高過張國榮，張國榮電視無代表作兼台灣等地唔紅

唯一唔掂係唔識做生意

佢已經入戲到抽唔離到劉華呢知個角色

agger
肥佬look

光頭look

台灣係好紅，但係我的少女時代有劉德華係因為劉德華有份投資，亦係佢少有投資電影有得賺嘅一次

佢投資好多電影製作，本土都有，但好多都蝕多過賺，以前好似有間叫＂天幕＂？好似最後蝕到要執笠

周星馳其實都係靚仔

張偉健都係

人樣 carry到有髮 無頭髮
動物 孫悟空

仲有武俠 學生等乜look都好睇

郭富城靚仔過佢好多

後生果時真係好型

暗戰天台look加埋首bgm

我細過第一次識梁家耀
係佢同劉德華有套戲
名唔記得，但有講佢地坐監
佢扮傻仔搞笑笑到我仆街
有一幕係爭雞翼
佢唱:一人有一隻雞翼，兩人有兩隻雞翼
我印象好深

劉德華型好多

至尊三十六計之偷天換日

做mk蠱惑仔都一樣咁撚英咁撚帥
講真除左劉天王都冇乜邊個carry到

第3 幅柒到 佢衰對眼啦
檸檬型啲

問過我未？

條友好似打機咁玩成就解鎖

?

弱智黎講都算係既

契弟呢邊～

無間道 look 呢????

呢啲死乸型真係唔知個柒字點寫

呢個總結幾屈

btw，比錯負皮

但唔會有嗰種武將feel
利申哥哥fans

華dee

嗰幕真係最撚型

好簡單，唔講遠，就亞洲黎講日韓，劉天王仲有幾多人識？偉仔都KO佢。劉天王仲要拍戲又唱歌搞咁多範

佢已經升格做中國大明星

公子有貴氣或者專業人士嗰啲完全唔得

>張國榮電視無代表 ?

因為人哋一跳已經咗去大銀幕

>兼台灣等地唔紅

咪玩啦當年台灣韓國一樣紅到痴線..... 難聽D講句根本完全唔係同一個 Level

華仔比較算係大器晚成, 未必個個人會認同華仔有天份, 但係絕對冇人會否認華仔唔勤力. 哥哥算係天才果一類, 好早就已經去巔峰. 而且兩個嘅人生觀亦都好唔同, 亦都可能係際遇問題, 哥哥好早已經大紅大紫, 甚至乎可能係前無古人後無來者, 所以佢自己亦都見唔到前面條路喺邊, 上到去山頂自己一個人比較孤獨. 華仔從來冇諗過呢啲問題, 佢只會不斷努力再努力再努力.

天才 Vs 努力, 有陣時真係覺得啲漫畫都幾寫實...........

佢假膠姐

咁以後做人剩係崇拜出家人算囉好唔撚好？

其實我覺得千禧後得佢係carry到呢個髮型同長髮分界 佢輪廓又靚 又有個尖

其實佢係電影界都算出左唔少力，如果下下計回報做商業戲，咁好多新血都無機會。
佢蝕住都照做，而且提拔好多新血做偏門題材，講貢獻我諗係電影界佢已經係頭排，地位無可否認。

老豆都無飛
被雷劈

其實佢有幾高
睇佢一時高一時矮咁

睇番近代成個亞洲娛樂圈香港真係多靚仔靚女，真係出到去都唔輸蝕
可惜而家無以為繼

周潤發完勝

終於有人講發哥

成個太監樣咁

173－175左右

書法又得

AV

好似茶記 小白臉type伙計

鬼有咩
171-172到咋
明星好多時都係對鞋做手腳

其實佢廿歲個段時間堅係靚仔型 唔理佢當時做過啲咩膠野唔明點解咁多人負評 花無缺個頭我真係覺得無人carry到 食正個尖可以拱起啲少少頭髮呢下幾型

我屌 睇唔出
咁郭富城咪真得165左右

雷洛最正

cosplayer level
邊套漫畫出嚟

LM